終於有好d地方可以醫護手足住

如果香港人過去一年能夠養起手足，我哋係咪都可以買到好d嘅地方，俾我哋嘅醫護住？

同樣救港
有個渡假村都好啊

大家係咪唔記得左，無醫護罷工，邊迫到政苦封關？
就算買唔起都可以迫到現有機構拎地方出黎！

突破 沙田山上
青協 西貢有獨立屋
YHA 魔星嶺都有

全部遠離民居！

推